白狗手足係隔離 你問佢答

常見問題
1.無委任證點信你

唔會放委任證，一律有機會自爆的行為都唔會做

2.點解仲要留係警隊？

蒐集證據，裡應外合
知己知彼，百戰百勝

3.係咪真係有強姦、雞姦？

你知，我知，黑警知，單眼佬都知

你全家死哂未？

白警同流浮山刀手差唔多

狗衛生係咪好差

蒐集到咩證據?

為場運動做過咩？

有冇咩肺炎警甴既消息爆嚟開心下？

收皮啦死黑警 等死全家

邊度白？

你咁樣開post算唔算有機會自爆嘅行為？

個肺就白

應該要等流浮山刀手嚟咗先

真又好假又好
上黎開post做乜鳩

你點知我唔可以un blur 你張相？

下次唔好啦

祝你死全家

徐步高就白警

呢樣真
幾時有裡應外合過？

見到咩裡應內合真係笑撚死
白狗係有證據料就拎出黎
無料就快d死全家 唔好講咁撚多廢話無人想知

如果有打/殺/姦過手足就唔好扮野啦